集結所有反華勢力

屌你老母華維迪

講唔換人 干地勁d定華dee

hi bro

守你老母

華dee
屌你老母呀

屌！

聯賽不敗都反

聯賽不敗都唔夠

咁就可以彌補佢今場啲on9戰術？

可以
同雲加一樣

永續華仔

如果聯賽輸一場 我真係恭喜你啦華dee
想寫靚自己個CV呀 下隊啦

屌你老母 華維迪 ！！！！！！

關我鬼事咩 死返入疤狗post啦